邊到買正版xbox360手制係最抵？？？

一定要真野

買二手

之前收咗個$100 好新淨 有綫

😀

上黃金樓上買左個，用左唔夠10次條線爛左
實係流